Skladba "Zaali mi psa" z albumu "Za trest!" Album u v predaji: CD verzia: http://bit.ly/zatrest + BONUS pri kpe cez n shop aj intrumentlna verzia albumu.
Objednvky na dobierku - liquid.profession@gmail.com
Videoklipy z albumu:
Kombo: http://bit.ly/cereal-kombo
Ticho: http://bit.ly/cereal-ticho
Mesto: http://bit.ly/cereal-mesto

Credits:
Track: "Zaali mi psa"
Rap: Cereal
Hudba: Deryck
Nahrvanie skladby: OrtoDogz Music
Mix & Mastering: Menfo (Dobroslv tdio)
Release: Za trest! (2034-004-2)
ISRC: SKE711400106

http://www.fb.me/ortodogz
http://www.fb.me/cereal.sk
http://www.fb.me/deryckgramorokkaz
http://www.fb.me/dobroslav.studio

 2014 Cereal x Deryck  2014 OrtoDogz Music